發夢夢到黨鐵係星期一繁忙時間關閉金鐘中環尖沙咀站，離全港罷工日子不遠了

星期一朝早 所有站封
急不及待很想玩玩

今次識玩應該攪個多謝黨鐵攪不合作運動集會，
交感謝信

.

光復香港，時代革命

第三隻眼

好痛

唔想再有血案 求下大家
用盡所有力氣推持續罷工
真正實行有效有用嘅罷工
全世界放低份工保護義士
忍一時之痛 永奪主權

好攰

推

push